求手提電腦推介

純粹屋企用 上網睇片為主
最緊要夠耐用

如果macbook 係咪買最平嗰隻有retina就夠
定係有其他牌子推薦

係屋企用唔拎出街緊係整番部大mon gaming notebook
其實all in one都得嘅反正你只係睇片

XPS 15

有無推介 如果8k左右有無
無研究開gaming notebook
重量真係無咩所謂

你講緊最平果部有retina既macbook 都成萬蚊

苦惱緊應該windows 定 MacOS
知道mac機一定性價比好低 但又想試下用Mac機

如果要買既話 唔好買macbook/ MacBook Air spec超差
係買都買macbook pro 如果覺得太貴可以買refurbished 平靚正

罝部 Ryzen 機裝 Hackintosh

＊買